====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet SAS Suède s ' inscrit dans le développement du quartier d ' Arenc au nord du secteur Euroméditerranée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

